美斯：朗拿度是我見過的最佳前鋒

美斯（Lionel Messi）近日接受媒體採訪時表示，朗拿度（Ronaldo）是自己見過的最佳前鋒，他還談到了自己與蘇亞雷斯的友情。

克服賽季初的困難

一開始恢復訓練的時候非常困難，因為我有一個月的時間沒有訓練，但是經過一段時間的調整，我可以恢復過來。

與蘇亞雷斯（Luis Suarez）的關係

我和蘇亞雷斯共事了五年的時間，每天一起踢三次球，會逐漸習慣有對方在身邊，並且用心地一起訓練比賽。我們兩個人的孩子也是同齡人，我們每天一起度過分享家庭時光，彼此之間友誼也日漸牢固。

史上最佳前鋒

朗拿度是現象級的球員，他是我所見過的所有前鋒中最強的一位，球場上的他真的令人難以置信。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Ronaldo de Assis Moreira?

我和蘇亞雷斯共事了五年的時間，每天一起踢三次球，會逐漸習慣有對方在身邊

有冇人理解到美斯講咩？
一次係巴塞練波
兩次係私下早晚打兩場友誼波？

+埋=3次球？

傳三腳波

又可能係Ronaldo Luís Nazário de Lima

賭王個孫？

外星人R9

C朗真係上位了今次

SIR 是朗拿度....

佢同阿蘇真係好frd

職業球員一日兩課係基本 仲有一課就唔知啦

佢真係好buy C朗

反朗仲有咩野講

玩厭左？

巴西朗